今日涼左好多

有點涼意，感覺十分之爽

中午又热翻的了

如果聽日晏晝都唔熱既話就真係開始涼
其實熱唔係問題 最緊要係濕度

屌你老母大陸狗

有秋天唔好咩？

最正係秋天

好凍，攬住我

又味至於去到好凍啊

正啊